有邊套強國電影值得睇？

落葉歸根，盲井

山河故人
陽光燦爛的日子
路邊野餐

大象席地而座

三峽好人

讓子彈飛

建黨大業

瘋狂的石頭、盲山

three idiots

我不是藥神

天浴

我的父親母親
大紅燈籠高高掛